真心說話用外語講,真心好多嘛,陳維安

《逃犯條例》修例引起立法會內連番激辯，民主派其中一個矛頭指向立法會秘書長陳維安，質疑陳維安處理議會事宜唔中立。陳維安今朝會見傳媒，用中文答問題時強調秘書處一直持守政治中立原則，但佢用英文重複呢番話時，就講錯咗「We have always worked against this principle（我們做事一直違背這原則）」，之後亦無糾正。

民主派會議召集人毛孟靜亦留意到呢個錯處，佢下晝見傳媒時，話自己從來唔會質疑陳維安英文水平，諷刺對方「百分百鬼拍後尾枕，講咗心裏頭說話」，即係做事一直反其道而行咁話。

都知你真心啦陳維穩

個名都蚑那拼音就知佢咩事啦

政黨：中國共產黨

然後話自己中立